msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: autoroom zh-tw\n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-27 23:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Zaphkiel\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: autoroom.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: c_autoroom.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: c_autoroomset.py\n"

#: autoroom/c_autoroom.py:34
msgid "Room Settings"
msgstr "頻道設置"

#: autoroom/c_autoroom.py:35
msgid "owner"
msgstr "擁有者"

#: autoroom/c_autoroom.py:43
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: autoroom/c_autoroom.py:44
msgid "Server Managed"
msgstr "伺服器管理"

#: autoroom/c_autoroom.py:47
msgid "source_channel"
msgstr "原頻道"

#: autoroom/c_autoroom.py:47
msgid "custom"
msgstr "顧客/自訂"

#: autoroom/c_autoroom.py:67
msgid ", only certain roles"
msgstr ", 只有某些身分組"

#: autoroom/c_autoroom.py:68
msgid "Access"
msgstr "使用權"

#: autoroom/c_autoroom.py:71
msgid "Member Roles"
msgstr "成員身分組"

#: autoroom/c_autoroom.py:71
msgid ", "
msgstr ", "

#: autoroom/c_autoroom.py:74
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率(越高音質越好)"

#: autoroom/c_autoroom.py:74
msgid "{autoroom_channel.bitrate // 1000}kbps"
msgstr "{autoroom_channel.bitrate // 1000}kbps"

#: autoroom/c_autoroom.py:76
msgid "Channel Age"
msgstr "頻道存在時間"

#: autoroom/c_autoroom.py:82
msgid "Current Access Settings"
msgstr "當前訪問設置"

#: autoroom/c_autoroom.py:105
msgid "Allowed Members"
msgstr ""
"15 / 5,000\n"
"翻譯結果\n"
"允許的成員"

#: autoroom/c_autoroom.py:114
msgid "Denied Members"
msgstr "被拒絕的成員"

#: autoroom/c_autoroom.py:119
msgid "Denied Roles"
msgstr "拒絕身分組"

#: autoroom/c_autoroom.py:124
msgid "name"
msgstr "名字"

#: autoroom/c_autoroom.py:126
msgid "Change the name of your AutoRoom."
msgstr "更改 AutoRoom 的名稱。"

#: autoroom/c_autoroom.py:139
msgid "{ctx.message.author.mention}, you can only modify an AutoRoom name **{bucket.rate}** times "
msgstr "{ctx.message.author.mention}，你只能修改一個AutoRoom名字**{bucket.rate}**次"

#: autoroom/c_autoroom.py:140
msgid "every **{humanize_timedelta(seconds=per_display)}** with this command. "
msgstr "每 **{humanize_timedelta(seconds=per_display)}** 使用此命令。"

#: autoroom/c_autoroom.py:141
msgid "You can try again in **{humanize_timedelta(seconds=max(1, min(per_display, retry_after)))}**."
msgstr "您可以在 **{humanize_timedelta(seconds=max(1, min(per_display, retry_after)))}** 中再試一次。"

#: autoroom/c_autoroom.py:143
msgid "Alternatively, you can modify the channel yourself by either right clicking the channel on "
msgstr "或者，您可以自己設置頻道，方法是右鍵點擊頻道"

#: autoroom/c_autoroom.py:144
msgid "desktop or by long pressing it on mobile."
msgstr "平板或在手機上長按。"

#: autoroom/c_autoroom.py:148
msgid " Do note that since this server has 2FA enabled, you will need it enabled "
msgstr "請注意，由於此服務器啟用了 2FA，因此您需要啟用它"

#: autoroom/c_autoroom.py:149
msgid "on your account to modify the channel in this way."
msgstr "在您的帳戶上以這種方式修改頻道。"

#: autoroom/c_autoroom.py:161
msgid "bitrate"
msgstr "位元率(越高音質越好)"

#: autoroom/c_autoroom.py:161
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

#: autoroom/c_autoroom.py:163
msgid "Change the bitrate of your AutoRoom."
msgstr "更改 AutoRoom 的位元率(越高音質越好)。"

#: autoroom/c_autoroom.py:176
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: autoroom/c_autoroom.py:176
msgid "userlimit"
msgstr "使用者限制"

#: autoroom/c_autoroom.py:178
msgid "Change the user limit of your AutoRoom."
msgstr "更改 AutoRoom 的使用者限制。"

#: autoroom/c_autoroom.py:186
msgid "AutoRoom: User edit room info"
msgstr "AutoRoom：使用者編輯房間信息"

#: autoroom/c_autoroom.py:193
msgid "Make your AutoRoom public."
msgstr "公開您的 AutoRoom。"

#: autoroom/c_autoroom.py:198
msgid "Lock your AutoRoom (visible, but no one can join)."
msgstr "鎖定您的 AutoRoom（可見，但沒有人可以加入）。"

#: autoroom/c_autoroom.py:203
msgid "Make your AutoRoom private."
msgstr "將您的 AutoRoom 設為私人。"

#: autoroom/c_autoroom.py:206
msgid "add"
msgstr "加"

#: autoroom/c_autoroom.py:210
msgid "Allow a user (or role) into your AutoRoom."
msgstr "允許用戶（或身分組）進入您的 AutoRoom。"

#: autoroom/c_autoroom.py:215
msgid "ban"
msgstr "ban"

#: autoroom/c_autoroom.py:215
msgid "block"
msgstr "阻擋"

#: autoroom/c_autoroom.py:219
msgid "Deny a user (or role) from accessing your AutoRoom./nIf the user is already in your AutoRoom, they will be disconnected./nIf a user is no longer able to access the room due to denying a role,/nthey too will be disconnected. Keep in mind that if the server is using/nmember roles, denying roles will probably not work as expected."
msgstr "拒絕用戶（或身分組）訪問您的 AutoRoom。/n如果用戶已經在您的 AutoRoom 中，他們將斷開連接。/n如果用戶由於拒絕角色而不再能夠訪問房間，/n他們也將 斷開連接。 請記住，如果服務器正在使用/nmember 身分組，則拒絕角色可能不會按預期工作。"

#: autoroom/c_autoroom.py:235
msgid "AutoRoom: Deny user"
msgstr "AutoRoom：拒絕用戶"

#: autoroom/c_autoroom.py:244
msgid "Actually do channel edit for allow/deny."
msgstr "允許/拒絕對頻道編輯。"

#: autoroom/c_autoroom.py:252
msgid "{ctx.message.author.mention}, I do not have the required permissions to do this. "
msgstr "{ctx.message.author.mention}，我沒有執行此操作所需的權限。"

#: autoroom/c_autoroom.py:253
msgid "Please let the staff know about this!"
msgstr "請告知工作人員！"

#: autoroom/c_autoroom.py:264
msgid "{ctx.message.author.mention}, it seems like the AutoRoom Source this AutoRoom was made from "
msgstr "{ctx.message.author.mention}，這似乎是這個 AutoRoom 的 AutoRoom  源(?)"

#: autoroom/c_autoroom.py:265
msgid "no longer exists. Because of that, I can no longer modify this AutoRoom."
msgstr "快消失了。 因此，我不能再修改這個 AutoRoom。"

#: autoroom/c_autoroom.py:291
msgid "user"
msgstr "用戶"

#: autoroom/c_autoroom.py:292
msgid "them"
msgstr "他們"

#: autoroom/c_autoroom.py:294
msgid "role"
msgstr "身分組"

#: autoroom/c_autoroom.py:295
msgid "it"
msgstr "它"

#: autoroom/c_autoroom.py:297
msgid "since that {user_role} is not allowed to connect to the AutoRoom Source "
msgstr "因為不允許 {user_role} 連接到 AutoRoom 源"

#: autoroom/c_autoroom.py:298
msgid "that this AutoRoom was made from, I can't allow {them_it} here either."
msgstr "這個 AutoRoom 是由什麼製成的，我也不能在這裡允許 {them_it}。"

#: autoroom/c_autoroom.py:305
msgid "this AutoRoom is using member roles, so I can't allow a lower hierarchy role."
msgstr "這個 AutoRoom 正在使用成員身分組，所以我不能允許較低層次的身分組。"

#: autoroom/c_autoroom.py:312
msgid "why would I deny myself from entering your AutoRoom?"
msgstr "為什麼我要拒絕自己進入你的 AutoRoom？"

#: autoroom/c_autoroom.py:314
msgid "don't be so hard on yourself! This is your AutoRoom!"
msgstr "不要對自己那麼苛刻！ 這是您的 AutoRoom！"

#: autoroom/c_autoroom.py:317
msgid "I don't know if you know this, but that's the server owner... "
msgstr "我不知道你是否知道，但那是服務器所有者......"

#: autoroom/c_autoroom.py:318
msgid "I can't deny them from entering your AutoRoom."
msgstr "我不能拒絕他們進入你的 AutoRoom。"

#: autoroom/c_autoroom.py:324
msgid "that's an admin{role_suffix}, so I can't deny them from entering your AutoRoom."
msgstr "那是管理員{role_suffix}，所以我不能拒絕他們進入您的 AutoRoom。"

#: autoroom/c_autoroom.py:329
msgid "that's a moderator{role_suffix}, so I can't deny them from entering your AutoRoom."
msgstr "那是版主{role_suffix}，所以我不能拒絕他們進入您的 AutoRoom。"

#: autoroom/c_autoroom.py:344
msgid "AutoRoom: Permission change"
msgstr "AutoRoom：權限更改"

#: autoroom/c_autoroom.py:352
msgid "Get the members current voice channel, or None if not in a voice channel."
msgstr "獲取成員當前的語音頻道，如果不在語音頻道中，則為無。"

#: autoroom/c_autoroom.py:364
msgid "{ctx.message.author.mention}, you are not in an AutoRoom."
msgstr "{ctx.message.author.mention}，您不在 AutoRoom 中。"

#: autoroom/c_autoroom.py:372
msgid " (it is a server AutoRoom)"
msgstr "（它是一個服務器 AutoRoom）"

#: autoroom/c_autoroom.py:375
msgid "{ctx.message.author.mention}, you are not the owner of this AutoRoom{reason_server}."
msgstr "{ctx.message.author.mention}，您不是此 AutoRoom{reason_server} 的所有者。"

#: autoroom/c_autoroom.py:385
msgid "Get the type of access a role has in an AutoRoom (public, locked, private, etc)."
msgstr "獲取角色在 AutoRoom 中的訪問類型（公共、鎖定、私人等）。"

#: autoroom/c_autoroom.py:399
msgid "private"
msgstr "私人的"

#: autoroom/c_autoroom.py:401
msgid "locked"
msgstr "鎖定"

#: autoroom/c_autoroom.py:402
msgid "public"
msgstr "公開的"
